歷史入面有邊個做保鏢做到起晒朵

許諸
典韋
趙雲都係保鏢
樊噲

森蘭丸

蔣介石

lm學野

凌凌發

展昭

馬德鐘

龍五

林平之

黃子華

李書文

jerk bauer

迪基亞

門神

香香

李書文唔係做軍隊武術教練咩

不鞋費灰之吹力

明智光秀

趙雲唔係保鏢

This is兵

毛澤東

盧洪哲

收嗲

樊噲係將軍黎架, 帶兵打仗架

後期先係啫

盧洪哲(藍色)

認真討論o唔ok

潘頓

陳偉霆

嘈4人

龍五
和勝和
和聯勝
東星耀揚

我兵都唔撚係呀

卓凱

死全家

Juno

槍神

一定係和珅， 佢御前示衛出身
你地講果D 都係後世先出名，
和珅在勢嘅時候已經無人不知

典韋

周倉

周倉都講 你唔好話孫悟空

穆罕默德

袁崇煥

莫雷拉

講緊佢屋企盤鏢局生意

竟然冇門神秦瓊、尉遲恭